無國界醫生(香港) 2018年一共收左5.183億港元捐款

然後呢個仆街組織選擇對香港人見死不救

邊個再捐我第一個祝佢死全家

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能力，我要你地有正能量啊

行政費用左一千七百五十幾萬
籌款活動用左五千五百三十幾萬

錢就識收 人就唔撚識救下話

仆佢個街, 唔撚搵佢個財政報告出黎都唔知佢原來吸撚左香港人咁多血

大家cut 左無國界既捐款，不如轉捐畀星火立場
（都分少少畀傳真社）

用依啲錢搵僱傭兵啦香港人

無國屆大獲了
唔知會少左幾多收入

獨媒

傳真最慘
又低調又窮 但又最做到野

xccvvc

推

我舊年有份捐
我想捐番入我老母西度

我第二個 祝佢死完全家死親家

捐俾抗爭機構 唔捐都攞去食野好過啦

班中高層d福利

Push

之後新聞係非洲屌西係咪無國界

以前捐過一排，請好多全職係街籌款，無捐好耐到而家都定期寄信來，好大疊紙連捐款表，覺得唔環保，寧願他們省番啲錢用在救人項目上面

扲香港人錢去第三世界睇女，食人血萬頭

屋企藍，我知有捐開
亦知唔會停捐
死全家都唔緊要

選擇仲會繼續捐無國界醫生嘅，冇資格做人
祝佢冚家產

無國界醫生剩係識叫人捐錢

Account 個老師以前幫ngo做

話淨翻用嚟幫人嘅錢 兩成都唔知有冇

年幾前傳佢地喺非洲用籌到嘅錢召妓，用藥換取性服務已經知唔可靠，以前唔會捐，而家亦唔會捐

你應該同兩老講
香港咁亂 呢d 垃圾ngo 淨係識收錢
有無為香港發聲掃亂? 無! 錢就識收!!

同屋企斷咗關係，講唔到

推 捐黎把撚

5億做到好多野

5億有9成都去晒高層袋到

放心，以後一定唔捐錢俾佢地呢班人面獸心

一蚊都唔會再捐
Dllm

有捐果d快d取消啦

完

要捐就捐比星火 傳真社 獨媒同立場

鳩毛都唔會再捐多半條俾佢

以後唔捐錢

依d留返比大財團富豪捐啦，我地既錢要用返香港人身上
唔好再信依d機構啦

香港office
admin 用咗1700萬
籌錢用咗5500萬

真係衰過倒錢落海

其實之前share出嚟D圖咪寫住5億囉

而家真係信9成呢啲組織用哂啲錢係管理層
仆街

香港地就係有好多人有閒錢去買贖罪劵

而家真係捐你老母 錢就識收 野就唔做

同你屋企人講無国界其實係黃

一年五億，好撚野

發誓以後都唔會捐! 一捐死全家!

啱

捐呢d除唔除到税？
諗緊全部都唔出聲
會唔會係幫手洗黑錢

唔至 , 奧比斯 宣明會

加埋一年可能有廿億以上

唔好再捐
定月捐款即cut

再捐死全家

想扣稅不如捐「好鄰舍北區教會」
即係守護孩子
至少真係幫到香港人

一世不捐無國界

仲有救世軍

推佢老母

早兩三個月見佢無反應就停左捐款，一個月幾舊水我科比立場同星火仲好。而家連宣明會都停埋

fat fat啦，屌你老母

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

推到全世界cut捐款
有錢使落自己度好過

香港唔係國家

死晒都唔計策

要佢還

垃圾無國界

老母捐左廿幾年 早一兩個月cut左 佢打黎叫我老母加錢 我老母即刻大大力屌佢 香港班細路咁傷你地幫左乜 我捐俾你地托咩

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

非洲性醜聞？
無錯
係中國界醫生

屌

跟隊

無國界醫生（香港）主席
范寧醫生

無國界醫生（香港）總幹事
卡磊明

捐開既野轉捐星火啦

屌你老母啦 無國界

推上國際

裝修啦吊

1蚊都唔再捐比NGO

藍都會做慈善既咩
成日係我眼中都係一班自私撚

星火有冇得月捐？

要呼籲所有捐畀呢啲撚屌NGO 嘅錢
改哂畀星火

得罪講句, 好想裝修佢, 呃我地錢但唔幫我地

但裝修又唔得, 不如和理非遊行譴責佢, 等國際知佢有幾仆街?

直接剪撚左你老竇老母張卡

唔止無國界
所有國際本地慈善機構都唔好捐

整埋其他ngo啦

唔好咁歧視呀

傳真社係condom？

Cut

NGO全部都係咁架啦

怕條鐵

人地自動埋單

真係要捐多啲俾傳真社
好多人都忽略咗佢嘅貢獻

堆ngo 都係有錢人拎頭銜既小圈子
企街站果班就跑數

傳真社真係就死

要幫佢裝修呀呢啲

自動埋單個d會cut 架麻 ，不過我諗應該只會少左幾千萬收入 對佢地黎講，唔太多

紅十字會

癩屎會

點名啦

cut 晒d 捐錢野算
真係自己都顧唔掂

黐咗文先喺佢嗰度先 佢唔回應先裝修

香港人太善忘，應該要搵個地方集中記低

有無英文版放上twitter

一早cut左
大家早d cut保一家平安

樂施會呢？助養緊個非洲細路，唔忍心cut

叫500萬個藍絲捐啦 仆佢臭街

留返D錢救自己香港人算啦

唔該大家認清楚邊啲係自己人先好課金

老實講句呢啲慈善機構嘅收入大部分係靠離地高層

自己屋企都未搞掂

以後唔捐

如果有英文文宣上到美國就唔係咁少

大家記著以後用觀察代替捐款

同屋企講
「警察俾暴徒打到咁，無國界醫生有無出過聲？！」
我諗佢地會停捐之餘再問中国界醫生拎番錢

唔止要cut捐款，仲可以攞返之前捐嗰d，一毫子都唔好益佢！

可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

Ty To only applies to credit card, any credit card will do

打上 card centre 先問到，最基本係可以 ask for refund 先，card center 會出信畀 merchant 要求對方主動退款。如果對方唔肯退而你堅持，就可以用 chargeback。

理論上 refund 係無限期。

(dispute 先係120日)

係咪on9,佢一直都係幫啲醫療差冇醫生嘅第三世界國家。最多咪屌佢不發聲，前線大把fa醫生，係比啲狗捉曬姐

expenses+13% donate先多3%？貪少啲啦仆街

呢個要推
msf

咁多醫護被捉,甚至被跳樓被浮屍被失踪你個PK組織都唔理.
簡直垃撚圾,下次募捐你揾返豬乸法西斯做啦.

真

呢啲NGO廿一世紀贖罪卷嚟

咁撚癲
用藥換愛滋病

5億可以買好多把M4喇. M2 Browning 都有好多
AR15即刻變玩具.
無國界呢單嘢可以令D中產重新思考,勇武才是文明,勇武才是救贖.

唔夠即食

cut 捐款，唔比就cut card

一場運動睇清楚晒啲慈善組織
錢就識叫人捐 要幫手就永遠甩拖

得，即cut

成500,000,000
叫雞叫到換幾個腎都得啦

捐曬比612星火仲好

原來袋咁多錢

取之香港
用之支那

可唔可以叫佢回水？

無國界黑醫

祝佢可以受惠返個服務

Twitter狙擊

個人要on9到邊一個程度先仲會捐款俾呢啲無良心NGO

其實全撚部偽善機構都係咁
用呢d名義去呃錢 只不過因為今次呢場運動更加露哂底

呢班仆街陷家剷偽善機構死全家都唔撚夠

邊度不受政治影響？

不嬲都覺得呢啲垃圾組織冇撚用 有需要佢地幫手就多多理由 屌你老母好彩咁多年都會去紅十字會捐血 雖然唔知啲血到底有冇北上 但已經係唯一明顯有做嘢嘅NGO

我捐左7年，成Q日助養非洲兒童，依家不了，全力助養香港手足

推爆佢

助養埋我

冇問題mask on and take my money!

邊個黃再捐就死全家，此舉如同出賣手足，背棄港人

再捐無國界真係不是人

好想拎返d捐款

推！

已經叫我呀媽唔好再捐，
而佢都話會cut晒所有其他NGO捐款

NGO從來都只係一場金錢既遊戲

其實佢地申請緊入poly, 但唔個港府批唔批。

除咗無國界，其他所謂籌款垃圾組織一蚊都唔可以捐

捐佢老尾

宜家啲錢留返助養手足

好彩從來無捐錢習慣唧

得你知？運動左五個月依家話cut先出黎收皮啦

Sor鳩ly，會叫齊可以叫得郁嘅人，一蚊都唔撚捐

快d cut 捐款呀！！！

申你老母

人地出埋聲明話唔會有行動

一年五億夠好多官司既費用，幫到好多被捕巴絲
就算將啲錢用喺黃絲經濟圈都幫到好多同路人，可以壯大黃絲經濟圈子
捐畀呢啲撚屌機構，錢就識收，野又唔做

五分一比義士已經爭好遠

有冇英文版？

左上Médecins sans frontières改做chinazi 個意思錯咗
Sans係法文嘅without

幫香港人好過啦
中國d人 非洲d人 大把人幫佢地
香港人出事 全世界冇人幫手 痴撚線

留返堆錢助養前線 好過啦

屌你老母 如果有5億

一蚊都唔再捐 係唔撚洗呀

不嬲一蚊都唔會捐

無國家醫生 我見一次屌一次
出賣抗爭者既垃圾組織

將d錢捐比義士好過啦五億可以幫到佢地好多

飲紅酒 買靚車唔洗錢？

推垃圾

呢啲咁既吸血團體, 高層就袋袋平安, 大把開支佔咗7,8成
真係幫到人既得好少, 大家係咪仲要捐?

你估啲醫生真係無錢袋架咩

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

當香港水魚係condom

可唔可以攞返D捐款 好撚後悔捐比呢班仆街

一早話左醫生都係打份工

已cut無誤

push

一場運動，見識到幾多機構一直都搵緊香港人笨，
條清算list越來越長

以後ngo再出黎叫我捐錢，我一定鬧爆佢

一蚊不捐ngo，大家要存彈藥給香港人運動基金直到光復

扣到稅但扣好撚少
捐唔捐都一撚樣
唔想捐既食撚左佢好過

直接打去銀行cut

大家抵制 傳開去

經評估後 無國界醫生 資金充足
無需 任何香港人 捐款

以後一蚊都唔撚柒捐！！！

英文文宣 國際線 推爆佢呀

《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org

推番上去

無

屌，啱啱打上hase
佢話我唔可以經銀行停信用卡捐款
一定要搵商戶喎
係唔撚係呀
佢話另一個方法就係我轉card number

我再問佢refund，佢話無得經銀行做
要自己同商戶deal

香港人一致對待所有奶共團體，已取消每月捐款